今日有朋友起咖啡灣影到不明飛行物體

向珠海方向影到， 似唔似戰機？ 有片遲d 後補

時間18:50

岩岩砌左架mark 43出黎試飛，嚇親你朋友唔好意思

保護香港自由嘅最強戰力RX-78-2試飛都俾你影到

RX-78-2 識飛?

朋友咩機
iphone 2?

你見到隻雀唔知係咩品種會唔會都叫佢ufo?

如果隻雀識噴兩條火，我會叫佢ufo

呢排經常見到

啱啱隻iv72嘅火鳥 係精靈球唔小心走咗出嚟
唔好意思

飛機來嫁戇鳩

unidentified fying object
嚴格講 只要唔知係咩黎就可以叫ufo

但你見到雀仔會唔會唔知佢係雀仔

飛鵝山上面都見到喎

似普通飛機雲定係戰機？

馬鞍山上面都見到喎

登登登登！登登 登登 登登！
登登登登！

用iphone影

如果隻雀唔係升key 而係降key 咁叫呢？

護嗚湖… 護嗚湖…